# Framework Demo Server

## How to use

### Node
Im ersten Schritt benötigt ihr Node. Node findet ihr unter https://nodejs.org/en/, https://nodejs.org/en/download/ sowie eine Dokumentation für die Installation. 

### Server
Euren Server startet ihr wie folgt: 

$ npm install
$ node server_demo.js